民陣最新安排：入完維園並唔係返屋企

入完維園
源民陣隊伍行至遮打離開

並唔係入完維園就返屋企
和理非唔緊要 唔代表唔可以遊行

都冇人遊行，只係d地鐵站太多人/入唔到，行遠少少搭咋！

請前往中環離開

係往中環方向離開，d人集會完搵車搭咋，邊有遊行？

前往中環離開

有 app?

而家行向東實多人到嘔
行向西搵車好正常姐

行去中環離開

行去遮打方向離開

推

1638 #中環
隊頭已到達遮打道行人專區(舊立法會外)，嗌咪人士表示已到終點，呼籲大家散去，也歡迎集會人士再次走入維園。
#蘋果

塞爆地鐵!!!

push

行去中環

民陣：去中環

WE ARE ONE
香港人 一條心
不割蓆 才會贏

Push

行埋過中環先返屋企 唔該

行埋過中環先散 唔該

地面巴打幫忙比地底巴打出返來先

啱呀

up

去完維園
住中環方向
搵車搭

其實啱呀
集會完咗走
銅鑼灣站太多人
咪去第二度散去離開返屋企囉

地鐵迫大家遊行至中環或者更遠，大家小心路面濕滑

因果由國, 容港治己

今日盡量都要入左去維園先，盡量唔好中途加入隊頭

無論對計人數，定係隊尾離開維園既時間都好有幫助

隊頭去到中環散，大家可以係附近休息食個飯再去維園行多次或者回家

你到底明唔明，
「前往中環離開」
同埋
「往中環方向離開」
係完全兩回事？

個個都是和理非

地鐵唔停站，焗去中環上車

唔好講咁長遠，入都未入到

隊頭喺西環喎

真係要俾少少耐性，地面同樣塞到喊

相信前線同自己既思考 會知幾時走
其實差佬幾時都有藉口清場

同意，樓主帶風

告士打道行緊

唔小心走左去中環 ，係遮打花園坐陣飲飲水，可考慮返回維園繼續集會，維園要keep住爆，達至集會目的。塞先係我地和理非想見到既野，遊行不是。
警方策略：引導前線到中聯辦，等待時機進行鎮壓，與其係咁，無限維園集會直至集會時間結束先係和理非既王牌。

再講一次
民陣無遊行，只係太多人所以大家迫去附近的地鐵站咋

Go home and sleep

困住左

冇遊行㗎
再入多次維園

唔會因為我講一句差佬同法庭就會郁民陣

唔係以為捉字蝨真係過到法律下話

我2點到維園 3點半開始行去金鐘搭車 但行到6點先去到皇室寶

民陣冇遊行
去完維園就行去最方便ge地鐵站搭車啦

咩遊行？係太多人一齊走散唔切

度度都封站好迷茫
所以行前的既站

邊有遊行啫，只係要行到有車搭嘅地方先走……
仆你個街，我行到金鐘都見唔到有巴士搭

無人遊行呀!!
行去地鐵站搵車搭jar!!
全部人同我返屋企!!!!

太多人 中環走啦 鬆動啲

今日無遊行，但最近都中環先走到

好彩今日冇遊行 又係罷買日啫
相信大家都會搭車返屋企

都屌 你差佬唔帶路
無計啦

行完仲喺條街度嘅話,反維園呀 !天后入！維園而家完全唔塞，好多空位，未去嘅人快d幫手去！今日要過3,000,000啊！

千其唔好衝 唔好去中聯辦！
今日係和理非舞台
試下搵一日唔衝住 要衝都第日！
唔該大家合作
各有各做 俾一日和理非
唔好俾佢得逞

盪失路，去在上環

因為皇室堡係民陣原定嘅出口,本身度嘅係天后入,銅鑼灣出咁樣流水
但係極多人揀係老銅落,由皇室堡入維園,
於是出現入又入唔到,出又塞死嘅情況

你好呀三毛

唔好去銅鑼灣站
無論係想去維園既
定係岩岩由維園度出黎既

請往天后或炮台山走 沿途超暢通

係皇室堡 sogo果條路上
至少係對流咁塞左三個鐘
果度其實好多人未去維園
想殺出一條血路既建議唔好怕淋雨
關遮衝出去啦

目前維園好空 好少人

無人遊行，喺去搭車走，啲仆街封曬地鐵站。
想行死人咩

搵唔到車搭咪行遠啲搵
切勿用遊行騎劫集會本質